民協派二人參選 稱已準備plan b應付dq

連民協都要驚dq 應該得偽抗爭派民主黨輕鬆入閘

民協主席施德來：香港人只剩下跪低與反抗二元選項

民主黨主席胡志偉：
份份野都要問我簽唔簽 咁我咪好唔得閒？

：雖然冇簽 但我地民主黨值得信賴

（懶人包）黃圈外賣平台內鬨一文睇晒

大家可唔可以幫幫手推下 唔想手足比人呃

仲plan B
你D垃圾計仔到今時今日仲有乜用

民協冇人理

五毛：唔好選

初選，聯署

起碼民協都有少少自省先

民主黨除左許智峯同埋鄺仔之外
另外幾件仲有咩面目出黎見人

DQ
plan B出黎再DQ
plan C出黎再DQ